［開定先］唔好幫Vans裝修

事源：Vans舉辦設計比賽

起因：有人以香港抗爭為主題提交設計作品，短時間內已經得到非常多票，如果勝出，Vans就會推出發售

結果：Vans因為要政治正確而自我審查，以作品不符合參賽守則為理由，將該款參賽作品移除

我知道一定會有人會話要幫佢裝修
我想手足決定裝唔裝修之前諗清楚

1）
首先佢唔係紅底
因為商業理由要保持中立，要政治正確
其實香港大部份國際企業都係一樣
如果真係要搞，你搞得幾多？

2）
佢冇實際危害到呢場運動同手足

咁嘅情況我認為抵制、罷買係最適合

經過呢幾日，我相信多數前線手足都係克制
但唔可以排除有少部份手足比較激進
抱住有殺錯冇放過嘅心態
未了解清楚對方衰乜嘢就幫人裝修

一芳就係最好例子

都係嗰句
知道自己做緊乜先好去做

我都唔支持幫佢裝修
雖然佢真係無事先聲明

同意 p牌推唔到

Push

我踩板都唔著VANS
點罷買
姐係咩都唔洗做?

推

Tui

文宣唱衰佢

文化創作無可能同社會政治切割
vans講自己奶共, 我會敬佢幾分
大大聲話支持創意, 但係又唔認政治審查
有咩衰過藍屍, 就係扮中立既隱性藍屍, 夠膽奶共唔夠膽認
vans準備裝修都得

處理咗其他中資機構先

唔使幫佢裝修
罷買
拍片燒買左既VANS
好似D老野啪斷譚伯黑膠碟咁

罷買貼文宣即可
可 以比外國人知道佢既衰野

我都覺得對準中資先
下下開新戰線邊有咁多資源

叫人唔好買

好似極醜惡大叔打爆Twins隻CD
好似撚伯忠實fanz打爆珍藏黑膠

同埋文宣力量有限
如果你集中搞一兩間店舖，我們都可以幫你解釋到優品360衰啲咩。
但如果你搞嘅店舖數量太多, 少少事就幫人裝修，我就要解釋幾十架店舖衰啲咩

抵制咪算唔裝修，黑類先裝修!!!

人地無直接傷害你
你地就唔好直接傷害人
相對武力
相對武力
相對武力
好重要

同埋召喚神獸唔該大聲講點解要召喚
好多唔知頭唔知路以為無啦啦打人
係咁多 不完美 要改善 可接受
祝大家武運昌隆

呢個唔係官方

罷買vans母公司vf旗下所有品牌！

佢排後d搞哂美心先啦
幫佢裝修又太重啦幫佢化裝啦之後

化妝/裝飾都唔好住
暫時未需要

罷買

我哋而家係對抗極權
唔係要做極權

就算係官方
咁都只係黑心言論
冇實際傷害手足同運動
我認為都屬於抵制罷買類別

啱

支持

搞vans你就變真暴徒啦

呢個唔係官方黎，係大陸老翻官方

我認同 個威脅唔算大 未使裝修住

紅裝修 黑裝修 藍罷買 黃幫襯

你傻撚左呀？
叫香港人抵制？ 香港人做得最撚差就係哩方面

轉頭比個8折你個個狗衝落去啦！

裝修係最好方法
直接唔比買！

agree

同意
佢唔算目標

美心 福建360 吉野家才是邪惡根源

擺買

認同
我覺得要裝修嘅係真係有害手足嘅中資
vans係國際企業
用網上文宣同擺買已足夠

罷買已經夠

唔好裝修，最多唔買姐

要做個是非分明嘅暴徒

好多人買

出街look易襯

但可以有替代品

同等武力原則

非用家，罷買

用家，罷買，"還返"啲鞋俾佢

同意 推

唔好以偏概全
會唔會係你先入為主覺得嗰啲人本身係我哋手足？

無可否認好多人仲活喺平衡時空
可能佢哋從一開始就唔係同路人

Vans 母公司係美國公司，玩到太串可能會影響美國國會通過民主及人權法

我建議唔好再裝修，要裝修就裝修中聯辦

同意

推到KB睇到

貼大字報先

支持 推下你先！

Agger

罷買就得

［裝修指南］維港沿岸篇

重要時刻更要冷靜行事！！！
我地無錯誤嘅本錢

罷

罷買罷買罷買
唔值得手足曬時間幫佢哋裝修

罷買就夠

負評呀 叫人唔好買呀 恥笑其他人著vans 之類
總之搞到佢無人買就得啦

利申：我都無著vans

罷買夠了

唱衰佢就夠啦

之前又一城行街先見到vans員工跟住大隊一齊嗌口號

VansHK其實有幫手文宣
都係果句 佢地係美國公司
我地仲等緊條人權法通過

同cx一樣跪低，罷買

[即時] dahood向Vans割蓆

好似割左